【突發】央視宣佈香港正式回歸英國！

8月20號央視指出《中英聯合聲明》係「過時無效」，我地黎睇一睇《中英聯合聲明》嘅內容

當中關鍵嘅兩點就係：
一、中華人民共和國政府聲明：收回香港地區（包括香港島、九龍和“新界”，以下稱香港）是全中國人民的共同願望，中華人民共和國政府決定於一九九七年七月一日對香港恢復行使主權。

二、聯合王國政府聲明：聯合王國政府於一九九七年七月一日將香港交還給中華人民共和國。

如果呢份聲明係「過時無效」，即係央視否認中國喺1997年7月1日收回香港主權。換言之，等同宣佈香港而家仍然係英國（上述聯合王國）殖民地

英國快d黎接番我哋

英國自己搞唔點既話可以比返中華民國都ok。

總之我地而家仲係英屬啦

唔好搞唔掂呀

嘩！ 笑話一則！

英國人最睇唔起華人，咪on 9

推爆先再講

問下公民袋歸英有無法律依據

英國香港England, Hong Kong
諗起都濕哂

入面留言啲支那佬係咁屌

按正常情況係可以宣佈條約無效並返回條約生效前既status, 不過係有EXCEPTION既
就係如果條約涉及領土轉讓係冇得因為一方違約而收回

我識既英國人都對香港人好好

還我英女皇生日假

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.